啲墮樓，浮屍嘅消息好似沒完沒了咁，開始覺得係對方嘅策略

大家有無發覺啲自殺案好似多到有啲刻意呢？其實以對家一貫手法，啲對佢地不利嘅消息儘量掩蓋，但近排所有嘢都好背道而馳咁，黑警公然打人連鏡頭都唔使理，之前都仲會成班狗圍住唔比人影到，直情係唔怕人影，警黑合作又係可以公開咁滯，休班警帶伸縮警棍等，所有公然視法治無物嘅一切行為，就好似由唔需要再開記招之後發生，係咪真係我地睇得咁簡單？純粹係比黑狗放膽去做嘅意思？背後真係無其他問題？由其係自殺嘅新聞，就算平時無反送中，都唔會日日不停loop，更何況呢類形嘅新聞，都一定係由公共關係科放出嚟，如果唔係記者邊得嚟知道邊區有人會跳樓去捕住咩？總之，就感覺好奇怪

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

行動TG group:

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

離奇跳樓方式 上面跳 會去左室內天井
老翁自殺有遺書 但俾人绑手跳海

重點警方表示無可疑